網上流傳獅子銀行週年晚宴照片 有台灣女員工超搶眼！

今日1月12號，恒指連升14日破曬史上紀錄，當中重磅股5號仔匯豐都幾有氣勢頻頻報捷，收$83.7仲喺52週高位附近。

而HSBC就呢期搞緊Annual Party，網上就有圖片傳出，當中有一個台灣女員工好搶眼！不圖資料就唔係太多，得呢幾張相喳。

要求高連登仔點睇！

台灣獅子?

Ｄ大奶奶相看不到
俾條link大家

嚇死人個樣......

好豬

真台妺示意圖

樣衰係罪過黎

個樣咁柒就安分守紀著返件衫啦

留比我

要求高連仔點睇
即係一次過求高登連登仔點睇？
btw,唔係咁好睇

個樣好假

Denka?

死人化妝？

個樣整到好恐怖

人造人 個波幾大都無用假到咁

外星人

唔咁著幾時先上到位

大陸黎架 個樣藝術成份咁高

其實台妹嘅祖先係咪乳牛黎？

假樣